遇過最差既一個/班同事經歷

飲食業，被迫企樓面執垃圾，其他同事就突登唔教你廚房野，避免你入廚房而唔企樓面。（心裏被排斥，然後表面笑笑口對你。每個同事期待你翻工既原因係有人執垃圾唔洗佢地自己執

餐廳打雜?

即刻唔撚做啦
飲食業

好耐之前做過華潤
咁多個同事只有一個係正常會肯教人
其他啲問多一兩句都厭你煩唔理你
仲講啲好傷人既說話 連個呀叔經理都有問題 脾氣又差
結果做左一星期就唔做
成班垃圾鄉下婆

做清潔姐姐咁 多野做唔緊要啊，但唔好一個人做哂嘛 同打雜無分別

見咁嘅狀態即刻無比更。利申一星期編一次更

I know that feel ching 明明無做錯事無得罪佢，都要咁對人。辭職個刻心諗：你自己做撚埋佢啦

其實你係做咩
廚房又要做樓面又要做?

甜品店，細廚房係做簡單野，大廚房係大廚用

自己差人錢好幾日無主動還
要特登追佢啦
到懷疑找少左10蚊比佢就識即刻過返黎追
之後發現左原來唔係找少左係因為有加一啦
佢又唔肯嘔返佢收多左個幾蚊出黎
完全體現咩叫 你欠人就得人欠你就唔得

如果咁有幸比你見到呢個post我希望你諗清楚我講咩野
唔係幾蚊雞既問題; 係你個態度

其實呢個絕對唔係什麼最差經歷, 不過見topic似樣就up下 更西既當然見過

飲食業 back office
-交左信話唔做 上司見到resign letter 就黑面 話人唔好黎好去 玩Q起佢 但好黎好去既標準永遠都起佢到

交左信後
-幫公司買野 而遲返office 話打算count人遲到 但平時出去同上司食野 例遲返 同部門女同事遲到又唔count遲到

- 交完信 比多左通知期比公司 當日收信好地地 話OK 隔左一日 就諗住話跟返合約通知期（雖然未同我講）

還有好多好多...

岀黎做野見盡人既自私

上司永遠是對的道理？ ching撐住啊！好快就可以離開痴撚線公司

返多幾日就88

便利店

返工第二日俾個老屎忽串未識曬個雪櫃

屌你老母

做貢茶 嗰排等錢洗又未搵到FT
咁每更起碼都有3個番, 多就去到5個都有
但佢地就坐係度打機聽歌
得我一個新仔係咁沖, 沖到我膊頭嗰排硬化左 捽極都係硬
因為係手搖杯, 而且d配方我根本未記熟要成日問
沖得慢但又要趕
成班話俾機會我練習, 其實就係有理由俾佢地偷懶打機
因為佢地全部小圈子左, 我根本埋唔到堆
所以變成被恰嗰個
我話去廁所就懶好心話幫我沖一陣
食飯時間都少過人
明明上一手沖緊, 一見我番即刻叫佢掉低晒俾我沖
仆街MK妹做個副店長 就係威係勢咁正臭雞
我屌晒你地班老母臭化閪啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

諗撚起你地班撚樣個樣就想去間鋪order 100杯沖撚死你地
抵你地一世做貢茶
辣殺

成日都會心諗，你咁撚叻，自己做埋去 有啲自己唔肯教仲怪人唔識

完全明白你既感受 支持order100杯

成班同事好似朋友咁Fd，搞到人遞信都唔好意思，正一仆街

返過D西工，你就會明呢個世界係性格決定前途
唔係話好工就一定無西人
而係當你望住班撚樣，你會知道佢地一世都係做死果類西工

世事都比你看透

以後都唔會見，怕咩唔好意思

有道理

之前返街鋪 整蛋糕既
本身岩岩開好好生意
就請左好多人,之後一無生意就cut人
最後有辭職,有掉鋪,得返3個人
嗰兩個都係女人來既(女人特別麻煩)
明明大家都係個段時間入職
我遲佢地半個月,佢地可以扮老屎忽
因為3個人關係,所以2個人收夜,1個返早
我永遠返早,算 我當早收工啦
但佢地夠膽收埋你d用具,等你開鋪無得用
初初我以為佢覺得舊換過佢啦
點知佢返來可以拎返出來,有漬既
我講緊既係毛巾
之後頂多佢兩個月,拎埋雙糧
大假當通知,大大聲同佢講,聽日開始唔做!

考完al返過賣童裝既
有個廿幾三十歲既死肥婆成日點我做野
自己坐係位到玩電話
之前同另外一個pt同事成日細聲講大聲笑
冇客個時又單單打打話我陀衰家
日日一返工就話我考唔到大學
日日都叫我辭職唔好做
實情係唔抵得我pt人工高過佢

醒目啊ching！做撚飽佢拉老屎忽！一個翻早一個翻晏囉

佢考到大學唔使係到做啦，利申唔係話你。分分中你讀書多過佢啦，無生意賴人陀衰家都有，唔見得讀咗幾多書 憑咩咁講野

N年前遇過個港女同事成日扮大佬要我幫佢做野, 有次佢搶我客我終於忍唔住同佢嘈交, 差D想一巴打落佢度

其實d老細我都已經識哂
初初諗住佢會掉走我,但奈何個邊仲差
可惜啦 唔係個兩條友咁賤
我諗我仲係個到返緊

忍得到你都好勵害

無辦法啦，地方再好但要同西人合作真係死都不了

上司唔識管理個部門，自己又唔係猛料，成日俾再高級嘅經理屌，因為搞唔掂啲嘢爆穫，問咩都答唔到

依家大粒佬成日繞過上司直接搵我地做嘢，當我上司透明一樣，email都唔cc俾佢，係咪就快兜走佢

樓主係咪諗多咗?

環境:
入廚房對住個爐頭,油煙咁撚重
仲撚辛苦啦
如果廚房入面通風唔好,慘多兩錢重

人:
啲閪客成鳩日叫樓面入嚟催單
最慘係有時煮起樣嘢,唔知係啲樓面落錯單定係個閪客叫錯嘢唔認數,搞到你無撚端端要做過

扮大佬，廢柴扮上菜
串過我老細，成日搬大老細個名出黎兇人，但其實人地識你係老鼠咩
垃圾就做番垃圾個樣啦

做外判技工，有個同事經常性失蹤，做嘢唔見人，其他人做完先出現。做嘢又做錯又漏嘢，做外判一衰會全部人被照肺，又要全部人陪佢受罪。有些工序係要一齊做，同事叫佢嚟幫我手，佢嚟到第一句係問你d嘢搞掂未？我真係屌你老母呀，成日行開唔做嘢，到叫你一齊做嘢好似我哋累到你要幫手咁，唔想做番屋企啦！

以前公司有條友應該short short地
零EQ日日發幾次癲 一聽到唔岩聽既野就鬧人
俾人鬧緊發脾氣會繞場一周(公司好細)
驚死人地唔知佢發脾氣
又成日大大聲自言自語 將人地話佢既野不斷重覆

好彩喺間公司做左3個月就走左
條友真係好撚嘈 完全冇辦法集中做野

比條矮婆由頭到尾當透明
用背脊對住人
垃撚圾

最僧都係有功就邀 有獲就射仲要同圍唱

邊間

個同事以為自己好靚仔 ，日撚日講佢啲情史 望佢個樣都懷疑佢老作 ，幾乎半日都講，食飯都講
好在佢後來知我人工高過佢，就好僧我，有時培到佢，我打招呼，佢唔打 仲搬枱位 好撚小學雞 唯一好係唔駛⼀

[quote]個同事以為自己好靚仔 ，日撚日講佢啲情史 望佢個樣都懷疑佢老作 ，幾乎半日都講，食飯都講
好在佢後來知我人工高過佢，就好僧我，有時培到佢，我打招呼，佢唔打 仲搬枱位 好撚小學雞 唯一好係唔駛再聽佢9up,日日聽真係精神分裂

Part time 妹妹成日乜都扮唔識做
請番黎吹水同做學校功課
份工就好似出糧俾你 附送枱同電腦
等你唔洗去starbucks霸住啲枱咁
叫你做番工事上既野就話就黎deadline

你老味

上年係小學教水
係我個frd接單生意番黎
佢係主教練
我係助教 150蚊

咁平時我個frd會叫我早半個鐘去接班小學生上校車去泳池

照道理依一刻就應該係我份工既受薪時間
過咗兩個月左右佢計條數比我小咗成千蚊
問問下佢先話個半個鐘唔計人工
我當堂吓咗出聲 同佢講冇理由唔計

佢講咗句唔好意思冇一早講到啲細節位
之後話我教水同游水都廢 有咁既人工已經好好

屌你老母我即刻話唔撚撈
反正每次百零蚊對黎講唔算係乜
不過由個刻起當冇咗個朋友

frd錢都呃正仆街

返某地方自助餐pt
幾個人做 但永遠得我肯清碟清tray
個個過黎放低碟就行開
之後個有條仆街話我唔好成日搬
話畀人見到得我搬 佢會比經理屌

之後入左房做 啲人好左好多 好照顧我
無返一排再返 條仆街又入左房做
返第一日就係咁點我做野 咁我都盡聽
到收場佢終於幫手做野 set下位
點知下一次返有個同事同我講
條仆街話我唔識set野 唔幫手
幫你打足成日最後set野hea下都要比你屌

開鋪位plz

唉
成鳩日做埋人地個份

正宗見高拜見低踩
啲細既做嘢一定雞蛋裡挑骨頭
但佢所謂教你既嘢其實係唔啱既
係又屌唔係又屌
仲要係再上級面前篤9啲細既
踩住啲細既上